老衲今日下午坐地鐵，你問我答

好扮唔扮扮狗

連憎人都搭地鐵

係呀

狗都可以搭地鐵？